## Вопрос 1
Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

**Ответ:**
Функции в программировании нужны для того, чтобы иметь возможность пользоваться одним и тем же куском кода без необходимости его переписывать каждый раз заново там, где он может понадобиться.

## Вопрос 2
Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

**Ответ**
Аргументами в функцию передаются какие-то данные, с которыми она потом будет работать внутри себя. Функция может быть как бы самодостаточной и не принимать аргументов вообще. Но если функция требует передачи аргументов, то это значит, что без них функция может сработать некорректно.